有冇諗過當咁大量既警力集中哂係港島線.如果....

如果係如果
突然間其他地鐵線有壞蛋做壞事 打野帶點燃會點？

我都係想保障我既安全先咁問咋 我好怕火架